美股認真討論區 DCXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推 廢事啲人唔識睇羅馬字

回完喇？

真

配股係咪一日會消化完?

平曬TSLA PUT
轉左LC 末日520
我真係天才

傾吓計分散下大家注意力仲好

未入得切呀

475走咗嗰d

文盲炒股大法

十分鐘都消化完啦

無人知佢配股價

推一口

好采我無再入錢落robinhood, 垃圾到仆街

個倉咁難得仲係綠升嘅

FT:
目前有些賬戶的持有證劵頁面上的成本基礎和益損訊息顯示為零，我們正在努力解決。若您的賬戶有受到影響並且需要查看成本基礎， 請暫時前往賬戶記錄頁面進行查詢。不便之處，敬請諒解。

好panic

入唔入ZM好?

+1%
跑贏QQQ

俗語有云：驚就唔好玩tesla啦

岩岩開市就爆一個post

配個50億都跌5%傻散們咁無信念

信念呢?

垃圾公司
唔係貪佢真離岸都唔會用佢

個棍岩岩好475.00

我唔想咁串 但的確成日發生

穿咗
搵你可以點？

新手485@5
點部署好

有無人後悔放晒tsla

我無你咁勁

P巴: 買左LONG CALL 520

走牙

480 又入

唔怕 sofi俾咗信念我（強制

FT今晚好慢,有冇人都係咁

all ined

佢用念力推左返上去啦

買SQQQ對沖

又無事？

550 call 已經升咗兩蚊

482@10
今晚幫襯黃店食個靚糖水

SaaS

特價完

我有信念
sh咗

有冇人今日入左ZM

從來都無事

495放晒
482入返

Short左sqqq一個禮拜
10%profit了

又入左sofi冷靜區 無事

WMT

袁爸爸先係泡沫界王者 乜嘢垃圾tesla拍馬都追唔上
pe 2500仲係爆升緊

轉身夠快

賤熊巴咁有錢日日都買貨?定係潤緊傻散

Tsla 極大成交量
但下跌 大家睇路喇

想知Sofi幾時執
日日死機

Sofi又開冷靜系統

nvda唔聲唔聲

put佢囉

好彩Sofi臨死前480入得切貨

上個星期無事 今個星期又黎料

我決定我唔撚會平倉等合股再加short

co走佬都照上

一陣就550

等緊佢比錢換新卡

Meanwhile MSFT

Msft

成個倉得兩條仆街仔
namely INTC同MRNA..

竟然開到app

Hehehehe

Tsla難民歡迎轉場nvda

12點上600

靜啦

真係多撚謝佢送個10分

屌naked short zm個班學吓short sell係點用

收手啦...口水都乾

Msft真係篤眼篤鼻

TSLA 趺埋呢棍入貨

佢今日有announcement講3090

收手啦⋯⋯

btw 佢apple分拆收左3蚊

485都穿唔到

大家會唔會SET TSLA止舌位

明明綠燈轉眼變成紅燈

咩事呀屌. 唔鳩郁

幾大size都係3蚊？

西巴
我最後都係無買到550call

點會 set定貨補貨

將賺的買返新geforce

唔會

驚閪咩

你唔係拆股先溝完? 又入?

唔買TIKTOK都要去超市買野架

Msft 衰咩？

今日有去到480咩

我得4股 乜拆股都會收charge 不過是但啦

不嬲都賺緊 點會止蝕

未來48小時.......

nvda嚟料，加唔加倉好?
定zm?

屌sofi 老母

我480 入

Sofi死左？

多左班少年股神開account買tsla

隻野再對上一次合股係咪今年年頭

垃圾BIGC 坐住哂D錢

tsla電池日上600 沽空既到時唔好後悔

妹遮

入咗幾十股KODAK

結算低於方使價會幫你計點樣對你最有利去做

zoom
in袁爸we trust

475都見到

有錢就買正股
Tesla呢啲好股點跌都升得返上嚟，只係時間問題

屌你ft，由蘋果成本單位同益損變0轉左去ba同tsla變0，想點

Jedi contract無咁嬲

屌唔怪得見到個零頭唔同左
呢啲婆仔數就收得咁快

唔係上兩個月

第一日買msft咩...不嬲都係妹下妹下

不過sofi幾岩我既玩法 但係要零手續法先玩得起 唔起 多多錢都唔夠俾

做咩咁睇唔開?

係時候等DOCU 財報？

下唔會跌穿480架喎

day low 已完（希望）

周不時都係咁
想睇上網睇

thx巴打

D LC 好似出出地事

ZM升100

ib

之前msft股息都仲未收到

DOCU洗唔洗gel咁行
beat ER會點

tsla鑽石底

屌佢老師熊市就short tqqq 對沖

SET左400止蝕

就係上網都一樣，屌佢

MRNA

酒呀

PD入唔入好

廢事彩你
問老豆拎復活卡啦

TSLA 480 中子星底

無錯 佢跌想加倉

但Sofi 個ui真係無得輸

nvda

tsla 486入多5股

佢個system有問題
我成日都係咁 send過email去屌佢地都無用

掛480.5上到

我隻tsla出左，但aapl未出
琴日仲加左倉

牛牛模擬倉

通常會插多轉

TSLA又特價

跌到落400就世界末日啦

會唔會就係下一隻ZM 2.0?

475 入
495 出
又賺

ZM幾時先繼續升

賭

bntx

加貨

MRNA幾時生性

反映上星期少年股神唔敢買tsla
尋日拆左股就衝入去買

仆街唔記得拎走岩岩掛住480張單
無啦啦入左幾股

480入左

475都唔入真係冇得怪人

屌你小閪仔咁串

屌你FT成日都成本零蚊

Pypl 妹妹下又破

都唔明點解由支牛轉去呢度，又慢又廢又計錯數

msft

Walmart+炒到上天

等$451

其實富牛個訂單分佈有冇參考價值

我480.7

覺得真係要止都起碼300先止
tsla未拆前一日上落1/200都有機會啦

SQ

想加 不過有好多野想買

好伏...
個個都480佢咁順攤
又要同大戶決戰

475鑽石能量底

tsla粒老鼠屎

465 入
490 出
485 入返

賺

Tsla酒呀

倉底有一股

Mrna真係好仆街

有排坐

琴日入咗

Zoom 開學癲能左

呢啲有買貴冇買錯

好想搵返位入sq

Rng docu

Sofi死撚完未

Meli黎料

尋晚走撚晒, 入左AMD

480再買咗啲

TSLA火箭返地球回收成功，
準備燃料再次升空

可能又高開低收嘅

貼下chong先

要唔要開SQ苦主......

大家一齊大叫今晚Zoom 爆升到500好無！

nvda 540 call

想加倉都做唔到

今晚600

SQ NNOX

尋日入左watchlist之後我走左去訓

IB LAG LAG地 係咪我問題

仆街都要講句，TSLA 睇到我心都涼

又特價

睇黎納指直上幻2
日日升唔識回

一跌啲人就追
一升啲人更加追

tsz chong

叻仔

大約110入但本身都係鳩買買左超少又無加到

Zoom準備收割人頭

540入

497 放
482入

pypl都睇好，但冇咁多錢分到咁散

嗨！我在SOFI進行死機交易中

Sdgr加貨

TSLA特價無人理

3%點見人 起碼10%

點解個個聽到配股就睇跌？515入左

入唔入zm好

NVDA gogogo

see u 470

對穿埋480

Msft 繼續

咁早開始v?

Apple to drop AMD's lower-end GPUs, replace them with proprietary 5 nm GPUs by 2H 2021

其實AMD琴日做咩上左咁多

ZOOM YES!
五百！ 五百！ 啪啪啪 ！啪啪啪！

等左佢破好耐 不過破完又會陽萎

琴晚落完MA30上返黎...
聽日lunch可以叫個加大

有冇人覺得今日tsla似713事變

聽左忘巴講ALLIN QQQ

你媽俾$100零用錢你
你好開心
聽日話你要同5個同學仔分

劇本嚟

跟住又話上唔到車

都話sq爆升

475 鑽石能量 _

ZM

Tsla玩完

Tsla 唔好嘈冇位入喇

訓醒155

$478上返車

RKT 5min前望仲 -1.x%

轉頭就唔見左

tsla=唔會跌

TESLA D資金去哂ZM?

點解配股會跌？真心問

490 早咗入
賺唔到價差
dllm

死人sofi

NET又爆番上40蚊俾我放

今晚個倉靠aapl carry

小熊

轉晒去SQ變CONDOM

docu幾時止賺好

又跌乜撚野呀TSLA

一下打落去Tesla 477

475汰合金底

我靠aapl 同埋nvda

逃生出口的一線光酒呀

仆制啦今次真係跌
GU JOY呀屌

昨晚好似有巴打話TSLA 派貨格 點知今晚真係跌

475真係唔會穿

Zoom 升左40%

邊度有呢張2080賣
我屌你老母買爆

屌轉LC 先黎跌

ON9, 日日有人講一次啦

#245

Xgu welcomes you

你又入番貨?

老母面

倉轉燈

470

see u 460

好撚勁

SQ對沖TSLA

太早啦 都話$451

有時有D野真係唔輪到你唔信

仍未上車, 唔洗上車了

TSLA你冷靜D先

tsla

DOCU

陰公，電話又限速，股票又蝕錢

特價又完

聽朝

TSLA放左一轉睇定啲先

470入唔到

唔撚係掛zm, 真係500？

最多當琴日無贏過 TSLA加油

特價有冇30秒

WORK 哇

我SET 左421

把我們的血肉，築成傻散新的長城

470入左小小

470左右一分鐘都唔夠又升返

連個天都唔鍾意P巴

入唔到tsla

ZM就快升成50%

Sq monster

DOCU對沖Tesla

你既 option 呢？

475 補左2股

ZM 今日搞乜嘢

鑽石能量底

V啊

想38加倉

猿總就黎追到

緊張到廁所都唔敢去

一撚樣

都叫你唔好入call住..

買唔多就坐陣啦 你咁樣左一巴右一巴 打到你傻

Nvda靜靜雞上左551

Tsla投名狀d人有幾多未走？

SQ 同 SHOP都升5 6%, 美國零售業翻生

shop突破

Nvda晚晚送新卡

食左walmart 3張4號同11號到期call 估唔到 walmart+救左我一命 3張升左5倍

唔好咁快v,未上車呀

今日個倉個走勢
就好似tsla既錢流翻出其他股咁
唔係好大波動

比啲信心TSLA!!!

Tsla 琴晚481走哂
今日480入返

買nvda送新卡

咩料呀

信念

ZOOM今晚肯定穿500
第時唔好話無入到貨

你仲有crwd無事啦

Sq年底$500

估唔到AAPL仲未爆升

又唔見tsm, amd升咁多

點會唔落420

ZM夾爆左幾多人

向上溝

咁多股都all time high
但係我啲vaccine 股仆直

新手一問 點換美金最抵架
SoFi bid-ask-spread 0.7%算高定低

我都想知，均價199入

痴線，mon左tsla 10min
出返黎隻隻都坐左火箭

有冇一隻可以接埋我

呢d留返比d阿婆阿嫲買

聽朝放 信我

淡淡燃料

隻zm 痴撚線

唔夠

掛多張465先

呀媽靜靜雞

今晚全晚升？

唔撚WORK既喂

P巴加持

牛牛HAND 機呀?

岩岩先開始 睇定D算
追唔到貨都無所謂
強行玩落去就全倉TSLA

手快490加咗TSLA
估唔到仲插

nvda!!! 幾時回少少畀我入

nio

點解唔long tqqq唔洗蝕息

NVDA

淡友人踩人咁搶貨

479入咗

納指真係衝萬二

ZM 45%

NVDA NO GOING BACKKK

好似話美國f2f復課後又爆過

阿婆都識炒

想加倉都冇位

痴線

隻隻都上得 就係唔比我上

Zoom 三星期前232入，今日賺到fat fat

WORK冇曬力

Sp qqq做theta gang先

高到唔敢入

第一日買佢?

Zm跌未呀

盤前放哂DOCU
諗住開市回啲入返 點知啱啱得閒一睇

望唔透
不了

夾爆哂班淡友
升到cls

冇啦冇啦 望佢ER仆街先算啦

今日一買咩就跌咩

去曬IFC

盤後？

屌 475高J咗ZM

呢隻野，靜左一個月冇啦啦又爆升

又一個以為自己有特異功能可以time market

tsla 排 460

ZM仲痴線過TSLA

Appl做咩唔識升，其他隻隻+3-5%

同crm果晚一樣
一隻股帶領全個saas一齊升

應該殺得7788
好快500樓下全死

tsla 470 level
zm 470 level

洗唔洗噤低

一動不如一靜唔識買今晚都係訓先

255食左糊 docu call

NVDA唸緊仲加唔加好

袁總領軍

tesla酒呀

用IB
兩蚊美金佣用市價兌

因為依家入咩都係高位

今日SQ救左我倉

CRWD

今日竟然係tsm帶我正數

加左

ZM就嚟過埋TSLA

ZM monster

475

小熊 yuniko 條腿好撚正

好多都monster

其實差唔多
一個無消息 一個有消息condense咁爆

等睇ZM落返3字頭

Zm酒呀

Nvda仲未識停

之後先
覺得廳日會回

475高J咗ZM

CRWD 升到

圖呢

short完sqqq舊錢再long tqqq

今晚派完息就好走啦

tsla咁跌法
arkk仲可以keep到 契媽真係有料

高J 又要急急腳放

咁早加 出左配股news 係咪回返10%先啦

加

有s同t都有磨價
Short輸息賺磨價 你開事旦一隻年圖出嚟就會明

有無人琴日call咗nvda末日550

amazon靜靜雞升穿3500

穿底酒呀

唔識停, 唔敢加

得果丁屎咁少

個post慢到

FB反而上去

契媽d sq都係番到

有SQ頂住

Run up到event
好嘅繼續升 唔好就轉燈

Tsla一跌啲人就唔見哂

有冇call咗zoom嘅巴打報喜

ZM求下你上返去

tsm上車最係機會

唔跌咪算好 佢同tsla升咗咁多

渣渣手先

去左搬書

呢個時候就證明入aapl既重要性

目前有些賬戶的持有證劵頁面上的成本基礎和益損訊息顯示為零，我們正在努力解決。若您的賬戶有受到影響並且需要查看成本基礎， 請暫時前往賬戶記錄頁面進行查詢。不便之處，敬請諒解。

FT

溶

CHING HOW MUCH ENTER

Sq

Tsla 大船要倒了

Zm同tsla就黎同價。。

nvda俾位入啦

兩大謢法

TSLA冇力彈

啱啱先高J

Appl arkw nvda頂住仲係+0.8%

same 199，唔知幾時走好

小西有冇靚股推介啜吓

姐係 100美 收幾多

咪算好囉，妹落，俾機會人有秩序地走

AYX APPL ARKK

走啲啦不如

重倉救全家

完美對沖

想 望左一個星期 終於妹完40$

小西巴幾時諗住加tsla

特價時段重啟

日日都咁升法得唔得㗎

So？你買股票睇淨股價架？

啱啱新入手 ANSS
唔係投資意見

有sc嘅

真係唔明點解成日都係咁

Ayx早兩日走左純粹因為覺得tsla會回所以減一下孖展風險

真心，大家覺得OXY同XOM可以跌到落咩位？

我會話過咗85先

升咁多唔食?

(賺少左唔好怪我)

笑唔出

好難就咁答你，因為我買股要睇住自己個倉嚟買
不過肯定唔係今日

SQ救全家

垃圾TSLA
垃圾BYND

有咁多好書

今日d股升到

可能就係契媽沽落去

我3大指數綠燈就得了

冷靜啲做咩姐你？

走撚咗見唔對路

爛肉生性少少好唔好 爆幾次結果最後又跌番131

對TSM已經灰晒機

返到去覺得自己揀得好好

坐到電池日先放啦

唔出奇

買得1張諗住玩下

aapl係咪時候賣?冇咩力,想轉tsla zm,好勁

sc果位巴打上水報下平安

個倉得bond同nee紅

TSLA 開波

仲有本漫步華爾街

我都好羨慕你

大膽黎大膽去
扑中左就有排都唔洗做

ZM係咪平晒倉啦

打算等埋發佈會走人

Zm個accounting走咗佬
Lk事件重現

嘩tsla最低470嚇走左幾多人

個度我一定唔舍得買

日日走 0.幾個%
日日9點半都有一棍
契媽救救連燈仔啦

aapl我長hold
呢隻野仲有潛力o係到

琴日叫完人買自己無買

TSLA買入！$480

TESLA跌緊2% 張CALL 正數

邊忽唔對路

本Totalitarianism 遲啲我都會揾黎睇

小西巴會唔會rebalance?

真係萬2

靜

CHING升4成都摸頂 勇士

TSLA 開車

尋日跟左 fsly 既巴打有福了

NVDA 無力
我靠你砌部RTX3070

nvda 今晚560

唉,冇咩信心

個google doc咪有講

佢最好笑嘅係有啲書佢多過一本

你新入嚟㗎？

佢本身已經係

今晚出3090 就升到3090先啦

APPS早兩日唔敢入

aapl
tsla

Put

無野，seaboard 就黎追到Amazon 差幾百蚊同amazon同價

垃圾 ft...show 唔到cost

是啊

真，定海神針黎

Zoom有乜好驚 袁爸爸好快返家鄉接你

有冇巴打用FT ，叫你補沖銷保證金？
係唔係day trade 得太多

我467都覺得自己好勇

問下大家
會all in一隻定分散咁買？
我依家倉有nvda aapl tsla nio tsm

480 入咗TSLA

平衡下風險姐

AAPL升既能力無佢地咁快
但勝在夠穩陣睇下TSLA今日咁就知

升緊啦

你其他隻隻市值加埋都無佢咁 呀大佬

大圓底而家買未遲

係咪再版

就黎出iphone 12 唔好後悔

笑撚左AAPL 叫無力

FT 終於有返 所有成本價
孝感動天呀

琴日瘋狂入SaaS

傻咗

我未上車

日日3%都比人屌

今日好多人問ZM咩事升咁多

想入呀

無事啦

tsla zm勁好多

5g換機潮剩係hold到發佈就走其實好短視
捉timing食差價除外

TSLA回得快到

佢話啲客送俾佢冇得唔要

今日贏大錢，唔鬧人

自己search rebalancing

忍夠佢

thx

Tsla

係咪其他股票表現好有profit而tsla跌/横盤果陣你就會加？

十分鐘前仲見到AAPL個成本價, 依家又無咗

升咗4成先zoom
減囉 aapl我都等發佈之後減少少

特價時段完左

今日tsla 聽日nvda

益咗你

升左17% 都未賺幾倍?

有無人炒緊zm?

有冇source confirm 3定4鏡頭? 定係3鏡加lidar?

尋日跌7%要入 成日都洗倉再上

我475蟹緊

買張3080支持一下

賣得啦

NFLX又升乜野
我張put就黎drop to zero

呢本後面變左基金介紹書

大家係點

都係

咁多隻都升
唔夠本買晒

你feel 到嗰隻嘢已經冇人panic sell/buy
冇晒聲氣，個價企定咗妹吓妹吓個陣就係好時機

無力呀, 屌

600

事旦啦 睇下點先

Tsla, Docu, Shop, nvda

放左FB CALL先爆

點解要買哂

TSLA 搖撚準備

Zm掛左470，唔知走唔走到呢

得幾股

Zip多幾張紙係度介紹ark

Nvda 追唔追

隻ROCKET仲有冇燃料升架

好唔好清倉,all in一隻？

終於正常返

過山車

睇黎起碼下星期先係加tsla既時機，依家龍到仆街

WHY你地甘多錢

有D睇好佢長期穩定增長 例如SQ SE 依D
但個倉擺晒D升得快既

特價完了

all in 1隻你坐得定咪得

如果zm 都130B, 呢隻點止400B

Tsla 衝500

FB 偷偷攻頂

我一路有慢慢啜呢隻貨

5股咪姐係以前1股
特價唔通唔買咩

轉燈

TSLA 轉燈!

咁都係分散好啲

唔買iphone 就無得airdrop, 無得打開ipad 就上到網,
無得用apple watch, icloud d file 唔知點算

美國左膠年輕人最愛Robinhood 又熔斷啦

有冇人試過sofi 轉D股票落ib

年輕人有無反思470 唔買500call

咁快V返上去
GEL定頭先

鳩巴都唔識

485 又贏

屌
中左panic sell/buy
好彩都係買返tesla 一來一回執咗5蚊美金

tsla特價時段完左

TSLA 又轉燈了

又轉燈

tsla今晚550

今晚上 560 呀！！！畀啲力水！！！

配股都升

掛住溝tsla無買到

TSLA重上500 特價時段已過

480 唔入果班抵撚死

岩岩邊個放左tesla

唔知有幾多傻散震走左

NVDA TSLA 鬥快去600

5蚊美金
M記加大

岩岩叫左買你地又冇買呀

又入返tsla

都話左
渣緊個信念鬼都奈你唔何啦

我485加左70
fatfat

清倉撚去晒邊

2股 有得升就得

Pton又開車

Tsla 日日派錢真係好舒服

綠燈

nvda aapl tsla tsm sq aark nok

300

P巴 FAT FAT LA

你又邊條村

Tsla 488照入

我496放左

你係咪會周不時一次

我都有arkk

nvda 552-555 妹緊

點解d人明知配股都仲49幾入

雖然未跌得落
但好似轉左去nvda nflx 炒

做乜學埋石仔d衰野，Vancouver 得5蚊1個lunch都唔夠你食喎

你地一想GEL TSLA又變紅

nvda tsla sq

我要進來了

唔睇user name 以為石仔

長線睇7000 驚閪

唔知今晚升唔升倒500呢

盤前做咗傻仔放咗一放，最後蝕咗少少又買返，但最大問題係我嗰陣一時醒唔起realized profit要報稅，冚家剷

香港村

總覺得TSLA唔對路

今晚唔洗食二手薯條

我有67隻...

係到

我本身488入咗nvda
係賺咗
不過衰心急
依家475蟹咗zm

資金圖個V
勁撚到

呢d位 不減貨 亦不加貨 等市場消化下先

你本多嘛....

搞咁多野不如sh

大戶
我得十萬本咋

551入左20股NVDA

日日都咁諗

屌改左名

有咩唔對路，唔覺同以前有乜分別

蟹乜鳩 差咁少

好彩香港唔洗

Usd?

arkk fb nvda aapl sq amd tsla qqq

Nvda廢到

hkd

想問下隻CRM 放唔放好， 升完無咩郁，想轉msft/fb

TSLA 就係咁

ZOOM比D力喇

Tradingview 果野係咪壞左
納Dee 個升幅唔岩既

總要有呢班燃料先有火箭坐

夠食一個開心樂園餐嘅

咁7000樓下都入得

“升完無咩郁”

9月12000

睇住佢開市+8%諗住入，點知有急野比人叫住左，過左陣再睇+16%

GEL完即紅

隻隻股都升 係個倉唔升

點睇都似會跌到落430
有排都追唔返

NVDA今晚會唔會580

不動如山 sh必勝

TSLA無路

契媽日日減持
自己睇路

空軍出招？燈位uturn

所以想走人

認真咩..

從來都唔敢gel

升左150+都無力

好撚彩zm 462走咗鬼

MDB MONSTER

想買3090打機嘅巴打，仲唔入定幾十股NVDA？
老黃免費3090大放送

FB NVDA AMD TSLA AAPL 想搵位入SQ

Docu是咪大芋收到風

唔係佢升太快比重太大先要減咋咩

咁多點睇

呀呀呀呀呀

唔係唔可以過10%?

700
700=科技

追來追去呢就真係好白痴嘅
永遠追唔到㗎
今日買科技股，聽日可以玩返廢老股
真係睇好嗰間生意嗰隻股呢，就買入然後持有
你玩股，唔係股玩你

想問下點解每次我一落重注call 隻野就V插既？

俾Zm昆左我六皮野美..

推得咁慢好唔慣

我都想 唔夠錢

開始想全自己操盤

今日全世界都龍
連廢老股都龍
龍龍哈

買曬

無撚敵呢個陣

建議一律沽空

zm 同nvda 好似今晚炒完
tsla 又無乜力

玩nflx

其實係真心定假膠

wa zm

zm 超級大戰場 見到無買，手都震埋

蘋果如果apple card全球通行的話不得了

唔係好對路...

6皮美

派貨了

未賣?

ZM 趺MONSTER

喺時候搵吓啲非科技股妹吓

直插 點搞

乜都唔對路不如唔好買

Green

樓上巴打...快走...

仲有 nvda

牛牛唔比我沽既屌你老母

輸左6千幾蚊

因為IV CRUSH 佢一妹個莊今日肯定食價

鎂？

你冇25000？未試過咁，我玩咗成個月，先賣過一次

升到心寒
好快回調?

如果真係個個都睇好佢7000，咁又真係幾錢入都唔怕既

今晚好似得nflx 夠堅挺

Visa

HKD 姐
都好肉赤

鐘聲響起ching chong的訊號

Nvda 下星盤580

SH 到300

如果頭先入tesla call 又輕鬆5 倍 WTF

爆升先會快
記得不推文呀

zm 唔沽得
當你以為佢插 佢就火箭彈
奶過好多次

我有幾十股唔比沽既喂

SQ
唔算好科技喇掛

用1萬駁250番嚟
走左先

石仔 有無sh

收... 算

好少，我頭先zm 都比佢昆左4000 hkd

Tsla玩燈

molamola

都幾燈

敢沽大陸股

你望下隻茅台咩事先

咁大個仔仲玩呢D細蚊仔野

毒巴賣咗咩

等12點神秘力量

今日輸唔夠冷靜
淨係想衝入去贏錢

佢清左倉啦

信念?

幾時特大災難?
好似都升咗好多日啦wor

唔係咁易嫁,好似offering咁,今朝盤前G到笑, 結果有眼睇啦

今日平手走人

反思緊，明明我個倉位 正股搭少少leap call都搵到唔少

點解要搏末日 每次爆升股低位唔敢買 高位一J就仆街

以後不高J了

NVDA 落地核

升呀
拆開你個殼
幫你加散熱墊
_到你嘔泡

係，我收成期

好耐未見過金庸同油仙

納dee 9月幻二

酒仙

巴菲特話一個portfolio最好得6隻股票

NIO點睇

因為你賭性重
多多都唔夠輸

好似之前咪買咗一股tesla既，1500，因為好驚（未試過買咁大）跟住1508放咗從此之後就冇再賣嚕。淨係買入，SH到依家。

我啱啱好6隻 仲有arkk

成交一路縮想問點派到貨

sp500

咁撚靜

佢自己幾百隻
佢講一套做一套

香港最好
德國話就話高稅用嚟搞財富重新分配，屌你老母有錢人借公司嚟炒股就勁低稅，平民就28%，分配？我分佢老母塊閪，劫貧濟富

5隻

有錢就是任性

tesla一跌就散哂水

妹完未

我一開始仲以為今晚ER

12點

唔玩了買滙豐算

好明顯
拆細先入
本身都預佢咁做
仲要而家都未講價錢
好明顯係要入S&P

事實係盤前+13.x%放哂，開市回返去+8%

信念不足

打個機先

燈死咗

我估都係跟住zm尾升

好波 SH

又有新圖?

10隻

131再溝咗apple

4月果期 110-180空軍投名狀 全部係咩下場

老麥開始有人龍

升得TSLA,GO

咁佢唔係一個人mon幾百隻掛

隨時升到芽台個價

呢度日日都會有新圖

而家ATH，但嚟緊幾日應該會回
等我貼倉啦

TSLA 一跌
傻散們表示直震撼

做老麥嘅人龍

其實外國買股贏咗係咪全部都要抽稅

去晒跳舞啦

比個叻你

gel緊頭掛

小西巴，如果係唔孖展既情況底下 又無現金去加倉，利用rebalance既方法去買其他公司，你建唔建議咁做？

因為依家tsla佔左我6成幾倉 其他有AAPL MSFT NVDA SQ，所以想賣咁啲tsla 加多啲另外個4隻既比例。

賣loser去扣

有無長hold tsla

arkk monster講左

尋晚gel 住黎訓啦

AAPL再自己開銀行到時就真係iBank

你係咪老美人先

講過buy and hold無乜嘢好mon
所有你要嘥時間做嘅嘢
係你買入前做決定前已經做晒

Nvda準備
一到12點班傻散衝哂入嚟接貨

大家還好嗎 我就復活啦

Zoom真係痴撚左線 諗住大陸無好野
點知成個疫情都咁好力

今晚個 post 咁快

一轉燈就即刻上返哂水嫁啦
唔洗睇住個市
睇連登就知tsla係升定跌

過左25k啦

歐洲都要啦
唔只美國

傻散530追入
跌到480 = 世界末日 走哂貨

日日都有

CRWD 10%

我見到自已

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

對比起尋日
今日係好撚慢

This is the top

開埋elon musk教

香港同瑞士唔洗
大多國家都要
左膠國28% 今年被逼交，出年應該走人，下年啲稅就唔撚交俾佢，屌佢老母

過25k係咪就自動轉無限trade

唔敢入貨住 應該就快回一回

我想要free tendies 咋

Zoom

咩事

納dee升到索索聲

琴日個post好睇好多，有得睇大家抒發對香港嘅感情

SQ 170

nvda 好有力

唔通想妹幾日殺call?

Elon Musk, Jeff Bezos 呢d咁有錢就係因為佢冇rebalancing
某隻股升咗之後，佢再升上去係再快d，幾何級數咁上
假設每日都升1% ，十日後升嗰1%幫你賺到嘅錢，
係第一日嗰1%當你賺到嘅錢嘅2.3倍

apple cash 都夠做
唔洗再比payme迫人找卡數

NET
WORK

斷左隻手返黎

Qqq 299忍唔住賣左2股
仲有28股

今日向上溝咗兩次

坐左幾耐

Yes 有realize到就計

咁早殺定

我就係唔知點解會變成咁，本身入錢都過晒25k
之前都daytrade 幾次
都無變成咁

準備散水 100蚊入左小小

得2股

Home係咪無頂

ER前走一半
ER後跌再入返

琴日入已經10蚊

zm 今晚收盤幾多
好撚期待

allin

Zoom回到驚

Errr，上面條數有d錯，應該係

假設每日都升10% ，十日後升嗰10%幫你賺到嘅錢，
係第一日嗰10%當你賺到嘅錢嘅2.3倍

不過數字唔重要，個idea最重要

想加net呀 掛38入唔到

有冇人知DocuSign咩料

升咁多回得果少少

見你未上車，偷步開車

Zoom真係妖股黎

我覺得佢唔值咁貴
我當佢肺炎股

唔怪得之呢啲國家冇乜向上流動

想睇佢山崩個樣不過有D難托住個價跌唔到

估中左又冇買到
仲串我

又唔見net升100蚊 zm憑乜

earning 幾靚都仲係蝕錢 一樣都係等佢出完再溝

人地有學長揸嘅動力

vix 升緊2.x%

所以我應該開始儲另外四隻，tsla就放住係到唔好郁佢？

thx小西巴

六月到now🚬

我$139
你話估嚟估去好，定長揸好？

TSLA得一個消息要放，就係Musk瓜左

我差唔多最高位買咗
過左止蝕位
輸咗千幾蚊

唉我今日既戇鳩行為搞到我tsla賺嗰六千歐要嘔28%出嚟，俾返啲錢我呀

我揸左幾日VIX CALL，升左50%

過唔到 555 大關

其實美國都要....

唔洗急 慢慢黎

100%至岩

係呀，好股唔怕長揸
Tesla 個business model係全球獨家，而且極之promising
全世界冇第二個地方有㗎啦，唔好賣咗佢

你要做嘅嘢係快啲儲錢再入落去個股票戶口度，儲其他股票

去打個機番來 TSLA搞咩又轉燈

Twt

未入唔夠貨就爆上去

小西巴有無d中小型既股推介下

唔記得加倉

Musk死前Upload佢個人上cloud呢？

係咪聽日盤後出？

musk坐火箭上太空瓜咗
musk玩tsla自動駕駛撞車死咗
tsla會drop to 0

我當初都係因為musk整噴火槍先慢慢認識到tsla，打開左新世界之門

tsla又散水

琴日開始建倉

咁點解我唔入錢落户口度再買多d tsla而係去買其他股票？

總有下隻股可以入

150已經入咗
仲諗佢穿d再入
轉頭上左去

BTW CHWY 又moster, 成日SP呢隻野

我好少就咁比number
但我可以教你揀
最好係你嗰行用緊嘅生產工具
而且你覺得係有前景，進步緊，未來10年只會越做越大嘅
上Google查下佢有冇上市

收到曬唔該 小西巴